炸雞就炸雞，加乜春芝士？

究竟係邊個柒頭諗出嚟
淋d臭芝士汁係面做乜柒
食炸雞就係想食又脆又多汁
搞到淋晒仲點食

得罪港女你冇運行 小心

港女一手摧毀美食之都

薯條又係，淋完好難食，唔明點解可以吞落肚

無人叫你加既